\documentclass{jarticle}

\makeatletter
\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-10mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{230mm}

\usepackage{ascmac, here, txfonts, listings, jlisting, color, txfonts}

\lstset{
	breaklines=true,
	language={C},
	basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
	stringstyle={\sffamily \color[rgb]{0.8,0.0,0.4}},
	frame=tRBl,
	framesep=7pt,
	numbers=left,
	numberstyle=\small,
	tabsize=4,
	keywordstyle=\color[rgb]{0.0, 0, 0.8},
	morekeywords={s1311350},
}

\begin{document}
\title{情報科学基礎実験 第2章レポート}
\author{$201311350$ 河原 悟}
\maketitle

\section{\rm テーマ}
$1.5$"信号機の点灯を1つのスイッチで切り替える"
\section{\rm 概要}
\section{\rm 実験に用いた部品}
\section{\rm 配線の様子}
\section{\rm スケッチ}
\section{\rm 実験において苦労した点や感想など}
\section{\rm 与えられた部品を用いてやってみたかった実験の例}
\end{document}
